我會做好呢份工一一文宣

話說我呢輪日日都有係Facebook追擊
唔明情況既中國人
(因為呢個女仔都幾好人我唔開佢名喇)

同佢傾傾下仲Facebook call埋佢
同佢講左好多野
講《送中法》、《香港關係法》、新疆、六四
佢話佢有睇到香港網民啲六四相
問我係咪真係有咁既事
雖然大陸歷史會教下六四但就未見過有相

成通電話佢都好接受咁聽有問題會問
文宣萬歲
兄弟爬山

加油